醫生灌腸進錯洞？女告性侵, 護士作證：有挖出大便啊

2017年09月1日
社會中心／新北報導

新北一名女子小玉（化名）去年9月到醫院灌腸，她懷疑周姓醫生趁機將手指插入下體，加上驗傷發現處女膜6點鐘方向有破皮，於是怒告性侵。不過，檢方調查後認為罪嫌不足不起訴，小玉不服聲請交付審判，最後還是遭新北地院法官駁回。

小玉聲稱，自己於民國88年離婚後就沒有與人發生性行為，去年9月她到新北市某醫院看診，周姓醫生說要灌腸，由於診療當下只能側躺，她感覺醫生的手指是進入陰道而非肛門，事後驗傷也在處女膜6點鐘方向發現線狀擦傷破皮，於是憤而提告性侵。

不過，檢方調查後依罪嫌不足不起訴周姓醫生。對此，小玉相當不滿，認為自己結過婚怎麼可能搞錯手指是否有進入下體的感覺，於是聲請交付審判。而另一名證人黃姓護理師在庭上強調，當天小玉灌腸後還是沒有解便，周姓醫生說下腸道的硬便要用手挖出來，她就在旁邊看著醫生診療，大約3到5秒鐘病患就確實解出糞便。

周姓醫師提出肛門指診檢查體位表及大便囤塞解剖圖等資料說明，女性的陰道口與肛門口很近，有可能是在診療時直腸受到擠壓，進而壓迫到陰道，才會讓小玉誤以為遭性侵，「是她感覺錯誤。」

對此，新北地院法官認為，根據卷宗內容證實周姓醫生當天確實有進行灌腸的動作，但所提出的資料並非沒有根據的內容，加上沒有其他事證證明他涉及性侵，單憑小玉單方面的指控難以令人信服，因此認定其罪嫌不足，駁回小玉的聲請。

新北

其實做開呢啲既醫生應該做到盲目
仲邊有性慾指插啊?

不過Model級靚女就唔知喇

小玉係咪戴眼鏡好q個個
我細個好中意佢
原來去左台灣

婦科都話呀
依家幫你搞屎 仲話性侵

八八年就無性交
計落起碼都四十up
老婦女邊個會想掂

今年係民國106年